點解維尼要打擊莞式服務業？

以前東莞服務業興盛的時候，好多港男北上，對中共的評價無咁負面。

因為只準幹部玩，唔畀百姓有發洩性慾機會

而家莞式服務都北上晒去晒北京

離地同不食人間煙火囉

班紅二代三代你估個個似毛澤東後生咁熟悉群眾心態咩

因為太遠，要搬上北方，近首都

肯定唔係咩正常理由
應該同利益分布有關 我估係某一派別既收入來源之魂

撈完偏門賺夠錢,咪做返正行囉,黑社會都係咁

依家科技發達，要係we7約

盡收天下兵器於北京豹房

引你班港男上北京玩

彭嫲嫲以前做過，所以bam晒

以前東莞幾百就玩到，而家北京幾萬蚊先玩到，變左有錢佬玩意